
#include <stdio.h>
#include <stdlib.h>
int main(){
	
	int N;
	int *x; //Se declara la direccion de memoria de x
	int i;
	printf("Define cuanta memoria quieres reservar" );
	scanf("%i",&N);
	
	x=(int*)malloc(N* sizeof(int)); //Estructura del MALLOC
	
	if(x==NULL){
		printf("No se puede reservar la memoria");
	}else{
	printf("Se puede reservar la memoria");

	for(i=0;i<N;i++){
		
		*(x + i) = i; //Para darle valores
		printf("%i\n",*(x+i));  //Para imprimir esos valores
	}
}
	
	
	int K ;
	printf("Define cuanta memoria quieres reservar" );
	scanf("%i",&K);
		//Ahora vamos a añadir más memoria con un realloc
	x=(int*)realloc(x,K*sizeof(int)); //En realloc hay que poner el nombre de la variable
	
	if(x==NULL){
		printf("No se puede reservar la memoria");
	}else{
	printf("Se puede reservar la memoria");

	for(i=0;i<K;i++){
		
		*(x + i) = i; //Para darle valores
		printf("%i\n",*(x+i));  //Para imprimir esos valores
	}
}
	
	
	
	free(x); //Para liberar la memoria dinámica
	
	return 0;
}
